‎‎[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2710)

10c都唔開？

Slow

10c

slow

屌 叫到心個痛埋

屌9.5S on9

10c 收齊！

屌咩 咁都10 角。輸死呀

8.5s低水入都爆

10c 買左2皮 出撚哂汗

屌 健三9.5b都有埋

恆大想OG點知俾龍門解圍

派？

多謝巴巴

話左一定有10角
唔洗食屎

屌你老母我個4:1

好彩收返胃山爛袋
唔係輸撚死

有角都唔錯咖喇

賭成日豬200

個個唔去得佢去

真係出撚哂汗 2.88水入

4.5s

半3全4 屌

又戒賭失敗

澳職食撚屎啦 屌你老母

8.5大派?

屌咩 後場玩波 送角比人

好多

4:0點派
本都冇埋

8.5 9.5 b 追返勝利盤 同前鋒盤 全日白賭

屌

送都唔肯入

仆街墨勝

莫迪咁早就猛落飛

派啦

澳職球隊踢亞冠 簡直係笑話

輸左成日
岩岩2.33@5000 7.5大 追返小小
-17K

頂實4球岩岩好 仲有10C
睇黎暫時有大細波運～

掛住屌角 買唔到就中... 屌那星

仆街 買到就唔中 屌

狗會留住你 放長線吊大魚

嘔血星期3
1.老鼠9.5b
2.老鼠7.5s
3.蔚山9.5b
4.淘寶9.5b
5.蔚山5.5s
6.淘寶8.5s

我又冇咁燈既

科隆盤

cashed

狗會cashed

屌甘都絕殺角

角球都係得2.幾
條位置q 4.5倍

練咗一個鐘頭心

都係我

馬今日爆唔爆
冇留意
玩2場等科隆

科隆點睇

爆都係熱頭冷腳

歐聯兩場2.5s準備練心

莫迪大船？

想買杜伊係咪要驗腦

唔好買啦

紅星wp

莫迪半主好似ok

$1不買下盤

買左條超深盤過關

讓咁深 過關串起算
大注就不了

中返條三重回血了

Wa，原來10c ft
好在10.5s 姐
btw
YY又中

科隆角大得唔得

LM我了`

我呢

KY😭😭😭😭😭

88

又唔留名

我個bot壞左

最尾個關

上盤狂魔強勢回歸
要留名了

今日伯明盤

屌要阿積不是上盤狂魔了

同路

0030買完 派唔派得切英冠前派

獅吼折墮到主場鳳凰仔都受讓

求一陣回血注

萬夫半大

近排成日同狗會打和 想嚟場2x1試試佢 有冇推介

屌尾場三重又中
Fat fat了

難d
依家派好撚慢

琴日鏝城有板你睇

上次作客打atm都尻尻地

亞冠輸到仆直 馬仔成功回血

不如skip 歐聯係幾伏

白蘭恩個場+1派錢？

科隆9.5細gel

直插客勝

今晚 20/21 半大2串1

科隆呢隊閪波 季初就係輸比隊杜伊斯堡

果場仲要讓1.5/2

你問我愛你有多深

好多人都出+1 何解呢

祖傷埋安利簡 哥斯達又未出得

莫迪半主x科隆半客 穩了

你而家呢個係乜鳩嘢名嚟

有阿朗就有得贏

唔撚買下盤

睇唔慣

其實好返未

C朗carry點輸
利申skip 阿積士太大潛力

因為大機會和

祖記和串巴win

反而覺得阿積贏鍠 係鍠廢唔係阿積勁

咁係咪即係聽日會買阿仙奴

屌你 追返數先算

無咩慣唔慣嘅 都係咁柒

鍠廢就一定 不過阿積士真係好攻得

你隊垃圾唔好拎黎提啦 前4俾返個位出黎

阿積主場俾佢撚過

咁今晚你買疤狗
唔感情注嗱

戒亞冠了
cls波

巴仲撚鬼盤過我曼 唔會買自己隊輸
skip

祝羊中左比下比手足啦啦

三賤食咗我個2.5b

12點半嗰兩場半大可以嗎

做人要信歷史？

我睇13/15半場最少有一粒
睇你搏唔搏

曼聯平半伏撚到

個名

統計過 買下盤秒針機率好撚高

巴塞讓平半 讓小左 至少半一先合理

祖覺得伏唔伏

白蘭恩對家+1派錢？

有c朗 就唔會伏

atm個場

四場亞冠開主盤都有人豬

大船

大家都有時光機咪唔洗輸

今日好多大船開出

排名12讓7 一球
我諗大家覺得唔make sense

科隆又驚贏波輸盤
唔識買

既然有大船就會。。

屌萬夫莫迪 球半

半客如何

skip啦
主場讓兩球 賣過分比呢隊
驚再賣多次

但上季排名白蘭恩高d
雖然我都想要+1

對排名低過嘅球隊作客唔會輸

科隆角大回飛是咪已死

主場王驚乜

主隊成日唔刷

科隆又係賤種賣分隊 衰過一次比佢

科隆客場skip 而且主隊護級惡過鬼

呢場贏埋 好似會坐定笠6拎冠軍

半主

莫迪為你好 得不到分數
你決定要針獨孤做農務？

次次咁講都唔會贏
上次賭nba話公鹿贏埋就60勝 點知即刻輸

場美職冇得買？

有緣心水列斯聯收米了

nba咪拎黎比 護級惡過狗呢句野撚好多人
杜e仲未贏上場輸2-4恩公

落大雨

金絲雀對家2.30

今晚送場阿積士[0/+0.5]比有緣人

仲諗住聽朝返工冇咁悶

即場升到1球球半

係我就等下場拎冠

主場拎冠

未見過受讓球半可以有2.3倍

通常贏到上年冠軍戈隊 今年就係冠軍

點解

主場

打漢堡wor

就係咁先high

科隆 泰路迪同哥杜巴有出
呢兩條友加埋入左41球
仲多撚過成隊漢堡

訓陣先 今晚曼巴要起身睇

有無人夠膽買科龍對家

盤

我 唔夠膽

有冇人夠膽買疤輸

科龍上盤又太荀 下盤又要練心

呢場贏左都要守和漢堡先坐定粒6
呢場輸左再輸埋比漢堡就差3分 仲有5輪 隨時比漢堡過埋頭

半客 唔洗諗

萬夫莫迪半主 科龍半客

好似試過高過2.3
有次科隆主場對唔知邊隊
讓1.5/2 有1段時間好似2.34 之後臨開跌番落2.3
果場成功開出3:0

係咪轉盤

即係開撚硬

ok

阿積士大船？

莫迪單頭 推推佢

莫迪 半主有冇同路

莫迪-1如何

有

買左5串6 中左抽派$200
唔貼飛(貼親都好似針)

莫迪盤啦唔使諗

Lm

莫迪之前係咪害死左位手足

Lm btw呢個名好怪

Lmlm

有冇莫迪半大手足

想跟

典睇科龍

same 祝羊

我想要莫迪對家

lm

科隆平均都只刷3-4隻
除非有場入5球先刷左7隻

但個個都要大

金絲雀 atv仲唔係你地?

我skip呢角 等3點先玩角

主隊唔撚識刷角

一於轟落去半主
45分鐘準時收錢訓教

好彩未買。。

訓訓得未

你唔好買啦好冇。。。。。

大家係咪都skip白蘭恩

睇好莫迪半大+科隆半大

彪哥買還買
唔好gel頭ok?

佢都無頭髮....

買科隆角大

華拉100%

係呀 佢就係冇頭髮
所以gel晒其他同路既人頭髮

彪哥求下你

買左

Ok 答應大家唔gel

科龍X華拉係咪大船?

莫迪落到1.77

萬夫莫敵

有無人要基斯

穩了
瑞假d 落飛好準

莫迪大船

你仲準啦

挪假

波都未開又gel

買咩好

基斯 半客

白蘭恩半和有冇得諗

串埋英冠歐聯 睇波算

OK

白蘭恩唔輸都偷笑
上次半一盤又打和撚狗
屌佢

莫迪大船彪哥同路咗

仆街早買1.75 角大已死

撐莫迪大勝「加」3分

避啦9.5
9完架咋 馬會又無即埸 好古惑

莫迪半主

1。57 2。5b

0030 科隆
訓兩個鐘睇我曼

要咗杜ec堡練心

推佢老母臭西

開波未 好悶啊

科隆 半客

大蛇

單頭科隆-1算
挪超買唔落手

有y蛇壓場 上盤

基斯fg

買左杜伊
搏佢格食格

莫迪大船
大家一齊沉

科龍角大有無

同路買完即刻覺得要驗腦

要咗細

科龍半客有冇

莫迪半大

Gel

有標哥 都輸咗3成

秒goal未

亞冠咩

再見了各位 我跳先

科龍 莫迪入未

白蘭1-0

1-0

白蘭恩。。
秒針了

Brann goal!!

Goalllll

唔係莫迪入

半大-1

白蘭地

我發覺科隆呢隊野對護級隊成日贏一粒就算
對前列果d就大炒

仆街唔開盤就咁快goL

睇科隆自

大船黎 等多陣

3分鐘仲未起腳 針

秒goal

莫迪1-0

莫迪GOAL

gaollll

莫迪goal!!!!!

買左基斯fg想驗腦。。

莫迪GOAL!!!!!!!!!!!!

1:0易撚到又收錢了

莫迪半主有冇同路

萬夫莫迪GOAL!!!

莫迪goal?

goallllll

莫迪goallll

莫迪都秒高

莫迪 1-0
運返黎了
大家唔洗怕

半場2-0 3-0先

大船嚟

白蘭恩再入

上盤手足收錢了

莫迪ng

欠科龍

基本呢到D人唔係半主就要左盤

基斯 屌

2.5b

你會gel出事

莫迪456 gogogo

有我睇住你

如果莫迪踢亞冠

科龍未開波

科隆未開波？

好彩買半大唔怕彪哥gel

半主半大
買得半主姐係預一定有波入點解唔買埋半大

科龍差你，快d比翻條屍我

遲開傾劇本

德乙仲未開波竟然

未

未開波

萬夫莫迪goal

科龍發生咩事
無data既

科隆客場撚開手足 好彩skip

屌你老母又見到你gel

德乙遲開係咪有劇本

莫迪真好波

Goal!!!!!!!!!!!!!!

德乙係咪唔撚踢

死仆街

我

Me

你撩起我要gel頭

傾劇本

科龍開波未 角呢喂

1

科龍傾劇本？

LM

杜e要護級上場打恩公要啦

696劇本 還我即場

莫迪
白蘭
科隆

456未
仲輸緊半格

屌你唔開波比返啲錢我先

G持

上半場快手入多球ok?

莫迪快

加埋我plz

發覺夜晚啲名見見慣見熟
下午好多陳偉霆

2。5bgogogogo

我改左名

科隆搞咩

今晚上盤日

職乞收唒工喇 咁夜

化左灰都認得你

好多CD-ROM職乞

又話介賭

唔想開波

德穴開波未

唔想就斬啦 阻住哂

想要最聯+ajax是否不智

2場咁快入波就想嚇我？
我個1.5未撚驚過

莫迪ng?

Same

咁快燈

咁低水

科龍未開波?

好驚莫迪失波 準備紅格

收到風3分鐘內入

德乙唔撚踢?

科龍有冇高清link ?

莫迪半大-1
如果係365一早有得cash out

d職乞去晒隔離lm
利申lm緊

科龍開波未 傾緊數?

德穴都要傾劇本？

12點半喇 仲踢波 唔撚使訓？啲歐洲佬咁懶

入緊場

會買少ddddddd

好少可德乙咁遲開

邊可能抽得中

英迪那那半場2-0先

德乙都傾劇本

直接0-3啦 搞咁鳩多野都唔知做乜

因為要傾劇本？？？

之前個名好d

傾緊今晚升甲組定下場

屌打個字就有可能有500
易中過波啦

真 都降撚硬啦

德乙有咩劇本好傾呀 都係照舊456架啦

岩..

科龍半場抄3球啦

職乞咁多邊夠爭

主隊要護都上場比力啦

一日200

又冇爆冷我jump

都要開左波先得

你小d大字 應該會贏多d

德乙開波

科隆求你先輸波ok9?

屌 大字

但見到精留水巴d大字覺得好舒服

杜伊斯堡護級戰仲要對榜首真係慘

+1

無左紅色既

莫迪456未

等我又過去留個大名

基斯今場食左屎

被炒了

緊急關頭就會紅色

想含

莫迪入多球先妹啦

科龍遲開波即係遲派彩 屌

1:0

未必，榜首對榜尾好少可正路

杜e goal!!!!!!!

杜ec堡 1-0

科龍又賣分

莫迪半大快手啦

杜1-0

傾完劇本 即便爆

準備入啦

科隆半客 please

科龍賣分

科隆

真劇本

科龍係時候刷角啦

句嘢一出就入，笑撚左

劇本波屌你老母

笑死我

全主

三場主1:0緊

買下盤墨勝好撚有陰影

都話咗科隆skip得

半大GOGOGOG

傾咁耐終於傾掂數比杜伊GOAL

冇角了

科龍屌

岩啦 輸就刷

快入

笑撚死

講掂數點踢假

會唔會又三場半大

唔怪得咁遲開 原來傾劇本

杜ec easy

科隆又秒goal
寧願佢唔開波呀

9.5細

cls科隆 轉賣分比呢隊
利申過關串左科隆屌

on9科隆

支持

科龍半客針，屍都收唔翻

科隆受讓？

仆你個街真係傾劇本
莫迪
白蘭
科龍

腰斬ok?

前幾日漢堡包撚完狗 宜家到科隆
吸取下教訓

去左過數遲左開

究竟咁樣做可以收幾多錢

莫迪咪妹

莫迪半大未

屌你老母科隆

杜e快入多球全格

莫迪半大快快快快

莫迪goal多球即刻完場

ON9 後防

cls波

cls波
成季送晒6分比杜伊
有親？

冇買科隆 買基斯 都係死

屌漢堡玩完，科隆都玩

屌你老母咩，明明漢堡同科隆德乙孖寶黎

德乙失誤??

1:0完場啦

1cccccc

科隆1角

兩隊閪佬，正路就唔駛降啦

莫迪半大已死

其實真係有人中科隆深盤伏？
望到都唔開胃wor

妹乜撚呀

大家條女係

拿拿聲cup啦賤種

科隆又賣分

莫迪半大24

完場先講啦

買左下盤

每組d一二哥都好鐘意撚狗

莫迪好快比人入

開左好多次深盤，不嬲正氣

過左半場先ok?

又對

365 德乙壞鳩左??

屌你老母
本身預輸半
冇預過輸埋

唔想入就比人入啦 妹到輸啦

莫迪咪撚手足

三場都秒goal之後妹

屌你老母德國波成撚日送分既
打親榜尾護級都輸到仆直

不嬲護級惡撚過冠軍

德穴做妹總多錢

莫迪快goal

冇次同路咁得意

我了

三場極速
10
10
10😮

呢場炒尻杜e啦 你下場打漢堡

白蘭恩果場快入

德乙差d2-0

科狗入未??

😂

默哀三分鐘

咪撚賣分啦仆街

格食格 無計 可能真係有親

我決定只買入球同角球大細了

屌，呢單報紙佬都哈知係咪求其見到張飛係地下就作新聞

屌
科隆同漢堡呢兩隊
買撩親都關對家

屌晒你地33個人 入完一球就妹妹妹 一係就比力 一係就比人入啦

買左科隆睇定2:45都得

杜ec堡真係唔gel住
廢事學狼堡vs漢諾威咁

唔奇
會唔會袋住張飛jump

幫手gelgel ok!

莫迪唔入對家入ok?

大把人gel

全部都主隊入先

要左杜ec堡呀

我警告各位買左杜伊嘅手足
咪撚再gel頭

200蚊姐 唔值得蚊 係到mon 一星期post做職黑都有

杜伊斯堡 gel得

唯 莫迪入返球先

莫迪入未 半大

科隆屌你老母 俾返上場咁啦 對海登又咁正氣

屌莫迪又比人屌打

基斯快追和

派錢未呀 我block親既全部都係走數狗 祝你買乜輸乜

我都gel

杜伊斯堡 gel

幫莫迪半細gel gel先

莫迪兩隊夾手夾腳比球先啦屌你老母

科隆同漢堡真係專撚人

莫迪快入

剩喺莫迪入approved

杜伊斯堡主勝cashed

莫迪掛牌指數咁高
隨時贏波輸盤

屌 個個都gel
3x1 1.5s cashed

踢起上黎科隆高十理

莫迪似俾人反

1:5 科隆 feel到

反水？？？

莫迪你唔入就比人入 快

科龍唔肯攻 好似有d野咁

個龍

莫迪認真少少得唔得

兩場上盤jump得

求其入一球可以了

錢都收哂啦！！！

攻緊

莫迪個場快入啦屌

莫迪 玩到30分鐘好入波啦

萬夫莫迪拿拿聲講淘寶咁456啦

遲開波有原因

入球GOGOGO!!!

係 夾手夾腳比多球啦

我想講科隆對上2次都無嬴佢

cup未

快d入波大家開心

今晚撐巴

莫迪快手入多球

屌456未
想補飛

快丫

你啱啱又去咗邊

3。5s我？？？

傳波甩哂腳

佢係咁
30分鐘後先會上力踢

莫迪半大手足齊屌屌佢

秒糕冇半大?

華拉 17>12.5 做乜撚

莫迪快啦屌你老母 得返15分鐘

莫迪個場求下你啦入一球啦

兩場秒糕完無波入

提早奪冠咪冇咁多球迷睇

冇問題

莫迪半大到 一世球迷

快手入啦屌

快入啦屌你老母挪威佬

科龍狗

呢個真
杜伊買左最貴個package 6分架

買左科隆度下場啦 又賣分 屌佢老母

科隆吊你

科隆gif

刷角未 科隆 扮下攻刷角啦

白蘭恩果場快入please

科龍輸埋

科龍比角未

白蘭恩

點解我會咁on9買左 科隆角大？

秒goal定律12點先發作

原來係你！

針了半大

莫迪入波紅格啦 快

話撚左賤種賣分隊 贏埋呢場會坐定粒6呢句真係聽親都輸

強弱對碰9.5 一定要細

科隆屌你老母

靜到仆街

屌到莫迪入

求下你入一球啦莫迪

莫迪半大已死
半細可以gel

唔早響

gel

白蘭恩9c

杜仔強？？

半大未三場點都有一場啊 屌你

莫迪咁都無半大 好野

下盤日

莫迪

莫迪半大好無

重傷 羅巴 係咪買左角細

無盤買

叻哥食屎未

對家入啦屌

上呀莫迪，快撚手入多粒啦

集氣

科隆廢到

科隆追和返cup

莫迪上呀快入

半細 gel

一場半大都無

杜伊 gel

原來3x1半主派錢。。
dllm科龍

莫迪半大 一世球迷

拜龍俾人㩒屌到

屌買左科隆 讓緊3球
屌你老母

2-0既批准
對家追平不了

入一球

莫迪
我正式屌你老母個臭化閪

科隆快撚啲cup la

1-3咪得

華倫入啦 半大靠你

迫害我半大

2分鐘內入波

蚊注咋？？？莫迪7000先大蛇

半大呀

杜ec主勝仲有三倍

成班一開波就gel

科隆係咪7架

買左半場科隆 點算

okay

莫迪求下你半大啦

11

莫迪上呀

太好了

科龍

屌 點解我會買科隆盤 唔買半大 好on9

科隆1比1

cup la 賤人

科隆上呀

欠莫迪

科隆反cup
白開大呀屌你

科龍半場杯到一世球迷
估唔到有得叫

白蘭恩快

fast d cup la

挪假又撚賭仔

求下你啦入一球啦莫迪

科龍刷下啦

半主 半大 3場快

莫迪是但一邊屌多球

科隆入多粒

企鵝條link delay到

科隆
莫迪

莫迪半大扮狗

加油

想重注曼，巴塞作客次次都唔認真既

劇本反勝1:3 ok?

科隆半大Cashed

白蘭欣40分鐘入

莫迪 快撚啲

1-1

莫迪goal未呀

一定

好

莫迪食屎啦你

批准

屌你莫迪似出事 想追客ng

Ok

咁先係架嘛屌你科隆

半場1:2 ok?

祖記有冇牙朗

屌你老母2場挪超入完波鳩HEA

半大未

科龍似穿到

角呢科龍

仲傷緊

莫迪匆入嘞

龍半場快杯

想補和 驚半格都輸埋

白蘭1:1 ok?

出得

好！！！

杜e驚咩照gel

唔ok

科隆1-4

莫迪對家好猛咁款

請立即半大 否則立即屌你老母

傷完實冇態 出左仲好

半大

又輸半大 屌 唔撚賭

士撚但啦 2:0 1:1

屌 點解我會買角大

24

精神支柱黎

莫迪個場入一球啦

莫迪入未

莫迪屌你老母

你咁講我就定啦

科龍好似認真返

你咁鐘意gel 補和做咩 緊係買客勝啦 gel到客win

秒糕完比人禁屌

2:1。。。

2:1

莫迪 入波啦 屌柒你 唔好撚尻我地賭仔

白蘭欣果場下個進攻會入

2 1

屌

杜伊21

屌你一講就出事

賤種

2-1

紅字未呀！！

好撚精彩

gel啊杜e

我真係要驗腦 明知半大食硬都要拗頸

係 比人2:1

勁能到

下盤真係gel得

入咁多做乜柒 比球人啦

莫迪快D半大

莫迪真係唔開半大屌你老母

假撚到

法國德乙經常撚賭仔，成撚日賣分

科隆半大

想開2:5咪出聲囉

莫迪半大go Gigi

科龍..杜e真係比足機會無狂攻反cup刷角

2-4啦

打錯邊就出事啦 1:2講到2:1

莫迪gogogo

吊你老母科隆

想睇主其他

專業送分隊
6分cashed

冇眼睇了

屌到佢入

下場贏撚到漢堡咩

87 仔

科隆落到德乙都係垃圾

求下你

杜伊補埋反cup 點輸

等歐聯

科隆打假打到

nba啦

求角

2:3 plz

兜口兜面傳比人單刀入
痴線

差d

莫迪撚尻賭仔

又賣分

On9莫迪

屌你老尾 又係幾條飛 一條唔比中 半大啊 仆街

科隆想點

莫迪半主送錢

2場秒goal 冇半大

半主咗都叫撚賭仔

德穴角細到呢

半細 GEL

信唔信 下半場一開始就入多球到尾

等莫迪完半場就訓
聽朝起身要見到堤格雷斯贏波

定律黎架啦 秒goal半細

唔怪之得專登拖15分鐘先開波
原來造假

半主 cash

莫逼半主gel

先收半主 下半場莫迪整多2粒黎

白蘭恩下半場快入please

洗唔洗咁撚假

科隆仆街死啦

莫迪半主全主 全大

3串1半主有幾倍

半主gel 半大24 輸埋

半主 cashed
各位早抖

關愛基金巴。。

科隆全隊空難

走寶

賣料狗 洗驚冇錢?

科隆屌你個西

輸佢隊垃圾半客

22未

好好實例
好難屠到狗會

2ccc

科隆踢假波全隊空難

差d3-1

佢要咗咩

科隆搞乜柒

今日輸死

可龍開2-4

白蘭半大
sp fg

科隆2-4

次次大船都死 屌你莫迪

其實真係派過錢未

送分比護級
留力下場踢撚死漢堡
下場嬴到基本上都係佢攞第1架啦

亞冠咁多大波

科隆踢假波全隊空難啦吊你老母

科隆讓人1/1.5 係咪黎搞笑

科隆你班賤種 空難啦

有派唔出奇既
鋪路賣料都唔出奇..搞咁大龍鳳出位

買日本波輸哂

科隆踢假波賣分沒有足球精神 空難事件

科龍88

唔通場場都上盤456咩

繼續刷啦

輸反擊

科隆學緊下人地踢波啦

莫迪球半手足
點部署

莫迪想點

聽天由命

好難搞

入完一粒比人禁屌 似想守10完

訓覺 當睇唔到

莫迪同科龍下盤了

德穴突然4c

球半唔穿盤先冇得搞